共慘黨真係殺到黎， 香港九龍新界 大中小企無得避...

中央令統戰民企老闆 引導跟黨走
涵蓋投資內地港澳人士 吸收優秀分子入中共

中共中央針對民營經濟界的統戰工作要求最新文件昨日公開，明確規定統戰工作要面向所有民營企業和民營經濟人士，具體對象涵蓋在內地投資的港澳工商界人士，要求加強他們的思想政治建設，教育引導他們和他們的下一代堅定不移「聽黨話、跟黨走」，不斷增進他們在中共領導下走中國特色社會主義道路的政治共識，始終做政治上的明白人

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」 跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。 我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條HiHi真係害人害物…… 唉...

李嘉誠近一年拋售北京、上海、成都、大連商業不動產，總計套現618億元人民幣。（圖片來源／推特）

中共中央辦公廳日前發出文件，提出對「民營經濟統戰工作」的「意見」，要求各地區各部門「認真貫徹落實」。該份文件中提出私人企業要「跟黨走」，文件亦表明，統戰工作不止國內企業，「在內地投資的港澳工商界人士」亦是統戰對象。

該份文件名為《關於加強新時代民營經濟統戰工作的意見》，由中共中央辦公廳印發。文件表明要教導民營經濟人士「堅定不移聽黨話、跟黨走」，亦要加強民營經濟人士的思想政治建設，「高舉愛國主義、社會主義旗幟，加大政治引領和思想引導力度」，並樹立正確的國家觀、政治觀，「以產業報國、實業強國為己任」。文件亦指，民營企業家從人才培訓、選拔，到業務方向，都要在黨的引導下進行。

文件亦表明，統戰工作要面向「所有民營企業和民營經濟人士」，且不只限於中國內地人士，亦包括在內地投資的「港澳工商界人士」。

《自由亞洲電台》則訪問了河北邯鄲獨立文史學者馮智，以及山西學者石向陽，其中馮智表示，中共的做法，是把民營經濟納入「全國一盤棋」中，「肯定是控制，已經不是拉攏」，石向陽亦表示，文件中「加強黨對人才的控制」等說法，都是在說怎樣對民營企業進行控制。又指這份文件是中國「改革開放」以來，出台的第一份關於民營經濟統戰工作的文件。

每個企業都要有政委？

內地投資的港澳工商界人士」亦是統戰對象。
姐係叫人走資嫁姐,中共都幾撚on9

潮文真係岩用啦

红色經濟圈

+x 永遠都係第一收風

一定先食左d地產發展商

唯有等電腦大爆炸

但香港啲物業未拋棄

潮文？

香港+中國加埋先得15%收入
人走到親唔驚

最近仲增持咗長實。